龍心條仆街而家係中環站舞匪旗唱匪歌

站內臥底黑警唔撚見影
試下係唱榮光會點

報驚有黑衫

唱左10分鐘冇狗到
車長話報左警

岩嫁la，成條傻鳩禁，證明d藍屍幾垃圾，龍心，馬車之流

Bubu boy

有非法集結

開始有人叫光復香港了

stop making stupid people famous

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

啱㗎啦
愈癲愈好

黑警到。。一男一女軍裝

龍心邊係藍絲，扮藍撚尻你炸嗎

條仆街舞匪旗 唔係同路人 下次係街 襯人小小私了佢

係咩
不過恐怕佢已經抽離唔到角色

玩完， 帶走左佢， 成班港女係度無用地撚狗

佢扮傻啦

話有黑衣人想搞事

唔好制止佢，等多啲人見到藍屍就是如此質素

太空卡報救護話有精神病人啦

條殺笠水嫁

上次刑毀港台d野即刻左cut左d片

驚到仆街

佢為錢 冇話藍黃

想人過數

上次刑毀港台d野驚到d左片

港台又係on99唔敢告

唔好打佢
龍心個底咁花
要好好利用

龍心用心良苦
用行為藝術表達藍絲都係痴線佬

人多咪照行

無視佢最好

當自己水貨佬

亂撞就得

你驚佢 佢先有空間表演

由佢啦
萬一佢拎支光復旗黎玩咪仲唔好睇

又係龍心條撚樣

上次見到佢喺中環揮強國旗
平日嚟

唔怪龍心，識佢都知佢咩料

純粹為錢

真藍都唔會理佢

d狗d普通話

有撚病

之前係半山見到佢

半山都有
放工時間
仲要大大聲播speaker

梗係唔私了，由佢癲，做衰藍絲個朵

可能又要39分鐘至到

拉

琴日唔係俾人拉咗咩？

又係佢好悶

其實大家越係去關注佢, 佢就越開心

Bobo boi 牙雷牙麻雷 牙卡殺

牛佬快啲打撚柒佢啦

Cls 已經分唔清呢條友真心定假膠

之前好似買半山豪宅

高級黑

唔好理條過氣小丑喇

有暴徒搞事

好似告左 要問番rthk

傻佬一件

陳雲之友

原來佢咁富貴

佢到底藍定黃
聽過佢本人講佢係撐我地既
又成日揮匪旗播匪歌
但又做埋d on9野高級黑
佢到底咩料

我真係覺得佢係高級黑
想突登做多啲癲野映衰佢地

我真係覺得佢無乜藍黃之分
分分鐘聽日叫香港獨立

而家大中華膠唔黃得咩

傻鳩阻

藍絲係咁㗎啦

叫我？

呢個係第7個人格

佢應該係藍?

成日群埋 果件黑超哥

128個日公海已經有圖啦

佢係黃仲衰

潛力圖

痴線佬一個，唔需要對佢太認真

c

不知幾撚醒目啊！又唔洗俾人拉，又可以抽水搏出位

係系 住東涌私樓
上次去半山係做裝修

報俾狗聽話有暴徒

Do you understand? boboboy....

痴線佬有咩藍黃

岩

做藍絲，跟龍心，跟馬車

為錢想你過數

好型

傻閪亂鳩咁Copy and paste

用埋啲 Cliche 到爆嘅Canned phrases

考評局每年寫report屌就係你呢啲傻鳩

知其然而不知其所以然

根本佢本身就好撚famous

對面越多lee d痴線佬越好

乜撚都要私了
講就凶狠